魔狗： Respect me!

收撚皮啦
技窮回塘垃圾拆骨賤種摩狗

請珍惜Daddy